{
  "code": 0,
  "msg": "",
  "count": 25,
  "data": [
    {
      "id": "10001",
      "question": "小白长得很像他哥哥。",
      "answer": "真相大白",
      "group": "1"
    },
    {
      "id": "10002",
      "question": "红公鸡，绿尾巴，一头钻在地底下。",
      "answer": "红皮萝卜",
      "group": "1"
    },
    {
      "id": "10003",
      "question": "红口袋，绿口袋，有人怕，有人爱。",
      "answer": "辣椒",
      "group": "1"
    },
    {
      "id": "10004",
      "question": "黄金衣服包银条，中间弯弯两头翘。",
      "answer": "香蕉",
      "group": "1"
    },
    {
      "id": "10005",
      "question": "嘴像小铲，脚像小扇，一走一晃，水上游荡。",
      "answer": "鸭子",
      "group": "1"
    },
    {
      "id": "10006",
      "question": "一生都在忙，有花它在场，采回百花蜜，香甜胜过糖。",
      "answer": "蜜蜂",
      "group": "1"
    },
    {
      "id": "10007",
      "question": "麻屋子，红帐子，里面睡个白胖子。",
      "answer": "花生",
      "group": "1"
    },
    {
      "id": "10008",
      "question": "高高个儿戴草帽，天天对着太阳笑。",
      "answer": "向日葵",
      "group": "1"
    },
    {
      "id": "10009",
      "question": "大红花儿头上戴，彩衣不用剪刀裁，清晨昂首歌一曲，唱的千门万户开。",
      "answer": "公鸡",
      "group": "1"
    },
    {
      "id": "10010",
      "question": "看着是绿，吃着是红，吐出来是黑",
      "answer": "西瓜",
      "group": "1"
    },
    {
      "id": "10011",
      "question": "矮子骑大马",
      "answer": "上下两难",
      "group": "2"
    },
    {
      "id": "10012",
      "question": "铁打的公鸡",
      "answer": "毛不拔",
      "group": "2"
    },
    {
      "id": "10013",
      "question": "鸡蛋碰石头",
      "answer": "不自量力",
      "group": "2"
    },
    {
      "id": "10014",
      "question": "脚踏西瓜皮",
      "answer": "滑到哪里是哪里",
      "group": "2"
    },
    {
      "id": "10015",
      "question": "孔夫子搬家",
      "answer": "净是书",
      "group": "2"
    },
    {
      "id": "10016",
      "question": "老鼠钻风箱",
      "answer": "两头受气",
      "group": "2"
    },
    {
      "id": "10017",
      "question": "留得青山在",
      "answer": "不怕没柴烧",
      "group": "2"
    },
    {
      "id": "10018",
      "question": "门缝里看人",
      "answer": "把人看扁了",
      "group": "1"
    },
    {
      "id": "10019",
      "question": "扁担挑水",
      "answer": "心挂了两头",
      "group": "2"
    },
    {
      "id": "10020",
      "question": "对牛弹琴",
      "answer": "白费劲",
      "group": "2"
    },
    {
      "id": "10021",
      "question": "福旺财旺运气旺",
      "answer": "家兴人兴事业兴",
      "group": "3"
    },
    {
      "id": "10022",
      "question": "迎喜迎春迎富贵",
      "answer": "接财接福接平安",
      "group": "3"
    },
    {
      "id": "10023",
      "question": "和顺一门有百福",
      "answer": "平安二字值千金",
      "group": "3"
    },
    {
      "id": "10024",
      "question": "百世岁月当代好",
      "answer": "千古江山今朝新",
      "group": "3"
    },
    {
      "id": "10025",
      "question": "内外平安好运来",
      "answer": "合家欢乐财源进",
      "group": "3"
    }
  ]
}